屌 比百果園首歌洗左腦

不過好撚好聽

中間條女有d樣衰
點解唔係京佳做center, 諗住睇

正宗幼齒樣 好想屌

鵝呢架姨～